Cherry Bullet出道2週年

拜個早年？